做人窮慣左真係好恐怖

其實我都明白人一出世係無得選擇屋企人
而我屋企人都對我好好
我都好愛我屋企人

但唯一覺得好辛苦係
大家的思想同目標都唔係同一個方向
姐係作為一個公屋妹
見到居屋52折就點都想試下抽唔抽得中
但佢地就寧願每個月
飲多倆餐茶 去多次短旅行 舒服咁生活
都好過壓幾千出黎供樓
窮慣左真係好恐怖
有多一日假 飲多餐茶已經好滿足
邊得閒去想其他野呢

點解一定要買樓

因為住公屋遲早都會被人收番間屋？

有咁嘅事咩

你都on9....

居屋真係無唔買既理由 但老一輩係咁